第一批不合作運動會唔會包埋當監警透明實際d?

起碼要一個獨立調查委員會.

搵監警真係嘥卵晒d時間.